阿朗：看美斯踢球是一種享受

班hater仲係度日日屌黎屌去

我更欣賞阿朗